400@ZM, 250@9988, 40@Nio，可以點輸？

Call me 撈底股神

冇得輸

輸到無得輸？

Zm 下星期返350

Impossible

Nio $25

股神

想跟樓豬學野
可以去邊棟公屋搵你？

ZM 月底500

準備食二手飯

圖呢？

簡定公屋

放咗埋咗單先講啦

準備空

40都叫春